騰訊：WeChat和微信是兩個不同的產品

路透上海/香港8月12日 - 騰訊首席財務官羅碩瀚(John Lo)週三表示，公司瞭解到美國的行政命令主要針對其在美國的WeChat應用程序，而不是騰訊在美國的其他業務。
該公司正在就特朗普政府的行政命令尋求相關方面的進一步澄清，羅碩瀚在公司公佈第二季度業績後的分析師電話會議上表示。
他還説，該公司在美國的WeChat應用程序與微信不同，WeChat和微信是“兩個不同的產品”。微信是該應用在中國的名稱。

騰訊高管表示，在美國市場的營收不到總營收的2%，廣告收入不到總廣告收入的1%。

騰訊高管稱，該行政令規定的是美國司法管轄權內所涉業務，並不認為它會影響公司在其中國平台上的廣告。
美國上週表示，將於9月份在美國禁止WeChat相關交易。(完)

又割

點解要去美國？

沒事兒

好似哈林同庾澄慶咁

即係中國同CHINA係兩個國家？

港獨同自決又唔見你話唔同？

成間公司禁囉，唔好分咁煩

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？

Sony同索尼是兩個不同的產品？

一個WeChat, 各自表述

wechat係英文
微信係中文

神比喻

引得眾人都鬨笑起來；世界各地都充滿了快活的空氣。

語言偽術無恥之國

習總同習大大都係兩樣嘢嚟

咁既然得1%收入
比人封左都冇咩大不了
不如趁呢個機會show下自己有幾愛國，定係其實真係唔止賺錢咁簡單？

做乜鳩?
佢講埋D 嘢以為人會信?

我都覺

其實...係...

碧咸同貝克漢姆

人唔笑，狗都吠

美國要制裁的是China的官員，對中國沒影響

Disney 同迪士尼是兩個獨立的Entity?
Microsoft 同微軟又是？
Coca Cola同可口可樂又是
Johnson and Johnson 同強生又不同？

媽啊，我好亂？

補sauce啦

自己同自己割蓆

咁咪ban哂兩個囉

Yahoo 財經 web版有 app版未有

美國制裁chi na 關你支那咩事？

乜唔係唔同人嚟咩？

屌 本來都唔明WeChat和微信是兩個不同
宜家好似明明地

之前有人提過，大陸以外地區用Wechat，喺某啲情況下分享嘅信息，喺大陸用微信嘅人其實係睇唔到

無論如何，一視同仁處決就最啱數

其實係⋯⋯抖音同Tiktok都係2個app嚟

微信是該應用在中國的名稱 咁咪即係WECHAT囉 腦裝屎

我唔用蘋果手機用iPhone

2隻底冇了執7左佢啦

呢個比喻好抵死

個list都加多間公司有幾難

比喻得當

佢講到營收咁少
可能騰訊真係未必care
係中共自己麻煩 統戰難咗？

三星同 samsung嘅分別?

可是，為何哈林長得那麼像庾澄慶啊？

係啊佢哋本身啲app都自己分咗牆內同牆外版 一部電話只要login香港地區download We7再login支那地區download微信 其實可以一部裝晒We7同微信

逢親關騰訊事嘅都ban晒就最穩陣

三星同Samsung都係唔同既牌子
蘋果同Apple都係唔同既牌子

孔明唔係諸葛亮

WFC

點解條友咁多名

但wechat 同 微信可以互通？

雖然聽左好多年 但仲係笑死我

抖音

殘體注意

Wechat出事冇問題

世貿嘅香港同中國香港係兩個唔同嘅香港

Carrie is not Lam Cheng
Hong Kong is not China

China is not china

係人都知微信英文叫we柒啦

the rock 同dwayne johnson

諸葛亮同孔明邊個勁啲？

支持ban
不過佢呢舊野平身係外國就唔同係中國
啲咩比錢function係外國都冇用
係近年係加拿大某啲地方特別多中國人先見開始話收
佢主要搵錢個part應該都係返中國入面
係外國淨係ban交易用途唔大
最好就ban鳩曬成個app

佢係咪當 trump係維園藍屍咁on9

真係唔知the rock真名

qq改到一樣code一樣database咪得

豬西：我果個臉書來

其實係兩個App黎唔識就收皮啦，騰訊好撚蠱惑㗎，宜家TikTok同抖音都係咁。

諸葛亮同孔明都係兩個人嚟

騰訊同Tencent都係唔同公司啦

咁不如成間公司禁？

同香港一國兩制一樣，無事就一家人，有事就分家

連自己隻apps都割埋

除咗無賴，我諗唔到其他形容詞

不用分得那麼細

一國兩制

完美比喻

仲有那英同劉嘉玲

成間騰訊ban 咗佢最好

中國式謊言，自欺欺人

沒事了, 中國又嬴

當人on9? 巨無霸同big mac又係兩種產品？

台灣和中國是兩個不同的國家

自割，笑到仆街
咁既然兩個產品咁應該唔會有影響啦

其實FOOTBALL同SOCCER都係兩個產品

ChiNa is not China

一尊同小學雞喺兩樣嘢嚟嘅

佢意思係指微信係墻內用，有監控，wechat係外國用，係有分別

信就信 唔信就唔信

諸葛亮勁？
定孔明勁？

笑到係屋企收唔到聲，屋企人問我咩事

tiktok中外唔同content都算

wechat 扮乜

支付錢包地區唔同就係唔同

反正message都係會被監控
wfc

佢想spin去小應用同錢包地區

跟ac唔係跟app本身

係兩個不同產品, 不過同屬一間公司唧

人地係制裁 parent company “Tencent Holdings Ltd”

外交部 唔請你真係中共既損失

負皮不解釋

歐美除咗當地班中國人有幾多人會用WeChat?睇吓People nearby就知.

王老吉 定 加多寶?

搞微獨?

好似RION同宇都宮咁

笑死

The rock 真名咪the rock

咁似

剛被中国制裁的是美國，不是American ，是兩個不同的。
這誤會大了

明白曬，即係之前中國商標，係新平衡抄襲，唔係New Balance抄襲。

正如微信支付 同WeChatPay 一樣

個名唔同

正解

笑撚死

比你貼咗

one app two system

强国啲笑話不嬲膠汁

估唔到有一日呢個變咗唔係一個笑話

Google，FacebookYouTube,改個中文名係咪可以入中國

連拿連拿拉爾拿啦

不用分那麼細

錯晒
wechat係中文
微信係英文

微信=中國版
wechat=國際版

2011年：動車不是高鐵
2020年：WeChat不是微信

我知 我意思係ban鳩埋佢作為通訊系統就仲好啲

小學雞級搬龍門

都是made from china
不用分那麼細

屌你夜麻麻想笑死人

JM9
一個中文名一個英文名
精神分裂?

太天真了
佢地trademark 一早註冊曬等你入黎又告一筆

佢係咪提醒美國記得ban晒兩個？

WeChat同微信唔同?
咁Alibaba同阿里巴巴
Tiktok同抖音
HSBC同滙豐
Huawei同華為

一app兩制，高度自治，微信好，wechat好

你老母同你老豆就不同產品

有料

笑到訓唔到

china 向中國發射導彈

諸葛亮定孔明勁啲?

意圖分裂我國

中文名跟英文名羅

Alan Tam 和譚咏麟是兩個不同的人

做乜個褲浪位打晒格仔咁

諸葛亮和孔明是“兩個不同的人”。諸葛亮是該應老豆叫他的名稱, 孔明則是老母叫的。

成個國家禁啦，垃圾不用分得哪麼細

之前有篇潮文話tiktok同抖陰係兩樣嘢

內循環夠啦

L文同iron man

滲透，間諜行為，監控，影響言論

森美唔係梁志健

Facebook和臉書也是兩個不同的產品

終国色文法 你識條jer咩

索尼罪大滔天

係

關公 同 關二哥 呢，係兩個人黎

哈林、庚澄慶？

修哥同胡楓

有分別咩
唔通FB改個名叫面書
咁係咪可以向大陸用到
只許共匪微信不許美帝面書

Hong kong 同香港有冇分別？ ？

Push

冇用開 中國版同國際版有咩分別 香港用邊個

Section 1. (a) The following actions shall be prohibited beginning 45 days after the date of this order, to the extent permitted under applicable law: any transaction that is related to WeChat by any person, or with respect to any property, subject to the jurisdiction of the United States, with Tencent Holdings Ltd. (a.k.a. Téngxùn Kònggǔ Yǒuxiàn Gōngsī), Shenzhen, China, or any subsidiary of that entity, as identified by the Secretary of Commerce (Secretary) under section 1(c) of this order.

其實45日期限到個時

真係唔知trump夠唔夠吉士實行

因為好多美資大行重玩緊 700

一到制裁期限

睇下邊個縮

現實更荒謬